點解香港樓價仲可以企到咁硬？

睇來香港樓升值抗跌能力超高
現時買入似乎幾抵
香港樓價係香港命脈，地產商同政府點會咁易比佢出事

今時今日仲有人信大跌

唔趁宜家小跌買入真係蝕啦

快d去買啦

因為有03年血的教訓

但小心2047 需然依家都一國一制

因為真係有剛性需求

你估下私樓支那人買多定本土香港人

如果唔係樓價問題，當然香港人買多

棺材

因為冇中央結算所

冇人知

Demand and supply lor

source

香港樓市同支那架關係密切過以前好多，簡單講共匪一定會盡定托盡力頂，一頂唔住香港唔在講，支那都好多人憾家產

香港樓市已經泡沫化。未爆係因為全球低息環境，同埋供求問題。

UBS話香港樓市仲可以keep住bull market多10年。

Source: